上幾個月簽左約11月轉3HK

岩岩打算搵上網plan先見到咁多苦主post
我搵番個濕鳩Sale, 佢過簽左約無得cut

好似簽左一年定二年

有無巴打成功簽完約都cut到

你而家個plan係已經開始咗定點？

下個月開始

但我個台仲未生效

快啲打去屌
你話我唔會轉3
下個月唔好啟動佢張電話卡

轉頭打電話去屌下先

樓主你買股又低沽高渣 轉台都用3
有冇諗過下次做決定前問下人先

唔好笑9我啦